# genereProjet

Poc de génération de projet PE SLD

Formulaire HTML permettant de séléctionner l'artifact et de saisir les éléments 
de du nouveau projet à créer.
Ce formulaire retourne un exemple zip du projet généré